成日話香港人善忘 同我入黎回憶下612個日發生咩事

612
個日既香港係黑色既
當日原訂為《逃犯條例》修訂在立法會進行二讀的日子。
大量年輕示威者，徹夜留守為求阻止二讀，並且發起三罷 6 12罷工罷課罷市。

有班我地稱為耶L 既基督徒團體 ，連續唱左9個鐘 Sing Hallelujah to the Lord
礙於宗教集會自由 警方朝早無清到場。
個日我依然繼續返工，但不停係公司睇新聞同連登
我無係現場 但我知道在場既人 大部分都係10幾廿歲 ，為左阻止條例通過，佔據夏慤道一帶。
612下午，警方以催淚彈、橡膠子彈及布袋彈武力清場 ，並定性為暴動。(其後改口)
個日既新聞片段我好深刻
有個老師比橡膠子彈擊中右眼
係中信大廈附近施放多枚催淚彈 差d人踩人
有個媽媽手無寸鐵企係一堆有盾牌既警察前面 哭求停止攻擊學生 最後被近距離槍擊
有女示威者內衣外露被幾個警察抬起

太多太多 歡迎補充
從此個日 黑警開始叫黑警
如果你諗起612當日 個心仍然覺得痛覺得嬲 今晚見

12/12「齊上齊落」集會 - 612半週年紀念
撤回暴動定性 撤銷義士控罪

日期︰2019年12月12日(四)
時間︰19:00 - 21:00
地點︰愛丁堡廣場
主辦︰#民間集會團隊
*已獲發不反對通知書

朝早個個買飯團

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

我記得有人求哮喘藥